係戴上金剛圈之前 仲有咩說話想講

我希望逃犯條例永不通過

可唔可以畀我打埋個飛機先

可唔可以俾我同紫霞同晶晶黎個3P先？

個圈箍緊啲thx

愛你一萬年

你的金剛圈 最好箍得夠緊 令我的下世記得有個今生

波若波羅密！

我失去的 必定奪回